se升到ios10 之後，指紋解鎖愈黎愈垃圾

愈升愈垃圾
依家10.2 直頭十次九次都失敗

你打 J 打太多個指紋唔同左呀嗎